如果現金消失，共產主義就真係實踐到

隨時可以經濟封鎖你，要你做乞兒就做乞兒

天才

好似幾有道理
有冇d詳細d嘅論述

呢個是獨裁 唔係共產

你咁講, 中央一個命令將江澤民D錢過戶入習總戶口已經得